香港邊度有得食有蛋既腸粉

例如呢啲，好正

九龍灣禮記 朝早13蚊

可可

太安樓

如果譚仔有腸粉 呀姐係咪都話你要蛋

黑人問號.jpg

蛋一個人咖啡

好撚好食 最鍾意食呢啲腸粉

何洪記，蛋煎蝦米腸

太子 豐味
屯門龍門居

月經post

龍門居邊間有

永留芳
雖然唔似大陸果隻,但係都算好食

可可店

可可西環撚必食

阿姐:要蛋喎
你:下!!!
阿姐:要蛋呀

要蛋依蛋呀... 人哋係豬柳強呀... 蛋...

好似太安樓都有

紅磡 肥婆雞
蛋炒腸粉算唔算

美味佳

大陸嗰隻好食到係香港唔會搵到

食過大陸即叫即整 係你面前落蛋再卷

呢個真係好好味 係大陸食過 最重要係個豉油好香

西環人
可可店

以前有段時間係大陸成日食
根本係垃圾

係呢隻

我都係大陸食 幾蚊碟
覺得好好食

土瓜灣腸粉王

廣州食過好好食 有蛋有生菜我記得

屯門富泰宵夜檔有檔手拉腸粉有賣蛋腸粉，
試過幾好味，
不過最正係蝦米腸
但好撚多人排隊

地溝油

細個返大陸食呢d覺得好正
而家就唔敢食

白痴都識做無功夫可言
食多幾次就無興趣
根本係垃圾

新蒲崗有

食厭咗就話垃圾

無覺好食過
十年未食過無懷念過

以前係大陸宵夜成日食
香港真係食唔出嗰隻味

大埔

果邊叫富健
以前住附近成日深夜食車仔麵 而加搬左

有無店名/地址

於心有愧？

土瓜灣富粥 有蛋有生菜 係台山腸粉

覺得可可吹大左 無乜咁特別

上水都有

大陸5蚊就有得食
好想食啊

邊間？

果隻係叫蛋米漿腸粉

香港果隻係唔同

Neway有
用腸粉機整 部機淘寶好似一千人仔
味道同大陸嗰啲一撚樣

邊度？

無介紹錯 👍🏻

邊度！！？

粥滿家
地址: 新蒲崗錦榮街10號

觀塘區有無？

家鄉的味道，諗起都正

天水圍頌富街市
成日食

邊到啊！！！！屌你老母我睇po 睇到好肚餓

太子個間真係大陸味，同見佢有機磨米汁好似好pro

屌
下星期上廣州要去銀記食返碟

叫咩話依碟野
個名好撚難記

正常人邊會鍾意食呢啲大陸垃圾，
樓上成班忽撚左？

邊度

名？ thx

深圳有無
搵日上去食

原來連登咁多大陸仔

真係好撚好食 細個食過一次記到依家

得一間賣腸粉 有賣埋餃子果間

反共唔一定要反埋野食既
你係咪以後唔食中菜先
你老母餐餐煎牛排同整漢堡bell你食

早 午 晚 糖水 可以係同一台出現

可可 腸粉加蛋

認同，白飯都冇功夫可言，一齊唔好食飯

荃灣德發粥店
西營盤高街麵霸

屌

24小時惠康隔離有

真係有咩 平時都係食車仔麵

成班支那仔
聽過硼砂腸粉未阿

上水大埔邊到有 求

Lm

土瓜灣

太安樓個間腸粉掂唔掂？

太子 潮豐 真係好食阿！！好鐘意食！！！！

垃圾當神拜

係 豐味 成日記錯名

邊到

＋1

住開天水圍 一直好想食都完全唔知隔離有

廣州食嗰啲，塊皮仲透啲，煙un 啲
香港真係未食到

唔係呢隻 太厚 太多粉又無蛋

details pls

係大陸食過，又唔係話特別好食，不過同布拉腸粉比，呢隻只係倒米漿，加肉，蛋，生菜，最後剷埋一碟，完全無技術含量

大陸食會叫牛肉加蛋兩碟先夠

求 住北區 上面全部九龍港島

上水巴打可以去旺仔記
海禧後門附近
叫拉腸

超出左凡人教會嘅級數

新開天澤街市都有

大陸仔先食

富粥 土瓜灣

次次番大陸都食三條先收手
大陸d味唔同香港
係大陸睇住佢整

上水 觀塘

呢隻厚皮到唔好食

好食？

正！仲有雞蛋仔都係佢地

收幾點？e+去仲有無

有冇專用名詞呀

好似係豬腸粉

個d真係唔好食
自己查下啦
食化工野
當然香港搵唔到啦

我唔記得佢地收幾點
但都幾好味

毒肠粉来袭！深圳黑心厂商用杀虫剂等毒物生产肠粉-新闻频道-手机搜狐

睇住就無野?
你係唔係on9

八點收 但七點幾要去 人地收野

住左三十年西環撚表示冇十一點都唔會入可可
又貴味道又差左 入面最抵既係大枝裝可樂

上次個friend帶我食左間深水埗腸粉好好味

岩岩去到岩岩收
唯有放假再去

一年前係順德食過
10蚊一碟碎肉雞蛋腸粉
睇住佢一拉完就即刻遞過來
好食到癲

旺仔記依家加到好撚貴

呢到咁多西環撚

幾錢

大陸食過 真係幾正

食過

天澤邊間

油麻地生記粥店

土瓜灣富粥

大埔富善街街市附近大雄小食

人在大陸
睇完個post就即刻食

荃灣滿粥

正呀喂 要多豉油

太子個間腸粉停售左一段時間 唔知點解

唔覺好食 , 樣又肉酸

紅磡美味佳有蛋炒腸粉

依家已經唔賣？

九龍城好似有

有次放工個fd係cwb車我地入去車食

好正呀

頭先去禮記望望

早餐好似得常餐 同 3文治餐？

唔覺有腸粉

諗住聽日去試
有無巴打知係咪真係有?

夠糖少囉月著膽垃弓口隨廿土女張朋對剛級月濕糕月月

果隻唔係

終於見到有人講,
每次番大陸都一定食,
成日諗係香港開檔有得做

賣廿蚊賣到你唔信

大陸5蚊加蛋加豬肉,
係香港, 加啲極邪芝士,泡菜,
掂,淘寶淘個爐番黎就開得

功夫太多
真係賣燒賣賺得仲多